接力 下個行動係咩 大家抖左成個星期啦

由機場 去到818 係時候轉一轉回合啦

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推推推推推推推

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0